而家仲有咩外賣可以叫？

岩岩起身好肚餓

你媽媽咪做送外賣囉，仲唔快d叫佢出街扲d野俾你食，因住餓死呀，必要時記得報警，唔係餓死左都人知